成日只叫人衝但係最簡單嘅最平嘅商業底制好少人做得到

成日只叫人衝 衝完有幾百人拉左 但係最簡單嘅最平嘅商業底制好少人做得到 香港商業社會個個利字當頭如果影響到商界生意其實反應會更好